屌你老味 黑警係上環開哂槍射催淚彈 黑社會係元朗打人

聲東擊西
元朗班黑社會同一毛撚屌都唔知係唔係有心失焦

而家上環係咁出TG呀

屌你老味成版元朗
係咪一毛做緊野呀

推
上環已經開左幾槍